{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_042587",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.goodchoice.kr/product/detail?ano=59707&adcno=3&sel_date=2023-11-07&sel_date2=2023-11-08",
        "collectedDate": "2023-11-15",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "통영아스라이펜션"
    },
    "text": "当宿は屋上にテラスがあり、売店も運営されています。 宿の近くにはタルあ公園とスンシン公園が位置しており、東ピラン車で約6分、車で約20分の距離にあります。 入室可能時間は5:00からで、退室は22:00までです。 無料Wi-Fiが提供され、すべての客室は禁煙です。 駐車は可能ですが、送迎サービスは提供しておりません。 ペンション施設としては売店と屋上テラス、駐車場がありますが、現場の状況によってはご利用いただけない場合があります。 バーベキュー施設は炭とグリルを利用し、2人基準は5,000ウォン、3~4人基準は25,000ウォンです。 炭火追加の際には5,000ウォンを追加で決済する必要があります。 最大人数を超える場合は入室できず、未成年者の保護者同伴がない場合はご利用いただけません。 ペットは客室内への出入りが不可能です。 実際の画像とは異なる場合がありますので、ご注意ください。 利用施設の紛失または毀損は利用者に責任があり、火災危険物質である火薬や爆竹の使用は禁止され、火災による責任は利用者にあります。 ゴミは指定された場所に分別して捨てなければならず、ペンションの事情により情報が変更されることがあり、オンシーズン中は一部の客室で料金が変動することがあります。",
    "QA": [
        {
            "question": "宿の営業時間は何時から何時までですか？",
            "answer": "入室可能時間は5:00からで、退室は22:00までです。"
        },
        {
            "question": "宿の近くにはどの公園がありますか？",
            "answer": "宿の近くにはタルあ公園とスンシン公園があります。"
        },
        {
            "question": "タルあ公園までの交通手段は何ですか？",
            "answer": "タルあ公園までは東ピラン車で約6分かかります。"
        },
        {
            "question": "スンシン公園までの交通手段は何ですか？",
            "answer": "スンシン公園までは車で約20分かかります。"
        },
        {
            "question": "宿で利用できるWi-Fiはありますか？",
            "answer": "はい、宿では無料Wi-Fiが提供されています。"
        },
        {
            "question": "宿の客室は禁煙ですか？",
            "answer": "はい、すべての客室は禁煙です。"
        },
        {
            "question": "宿に駐車場はありますか？",
            "answer": "はい、宿には駐車場があります。"
        },
        {
            "question": "宿からの送迎サービスはありますか？",
            "answer": "申し訳ありませんが、宿では送迎サービスは提供しておりません。"
        },
        {
            "question": "バーベキュー施設を利用する場合の料金はいくらですか？",
            "answer": "バーベキュー施設の利用料金は、2人基準は5,000ウォン、3~4人基準は25,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "バーベキュー時に炭火を追加する場合の料金はいくらですか？",
            "answer": "バーベキュー時に炭火を追加する場合は、5,000ウォンを追加でお支払いいただく必要があります。"
        },
        {
            "question": "宿にペットを連れて行くことはできますか？",
            "answer": "申し訳ありませんが、宿の客室にはペットを連れて行くことはできません。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 396,
        "QA": 376
    }
}